你有d咩係只有另一半先頂得順你？

請講

咸濕

痾完屎，廁所一陣味
口爆
行行成身汗

走樣 肥左好撚多

講粗口 食煙

我好撚大汗
但神奇地個個女朋友都頂得我順

（大汗得勁無臭狐）

個個

咬碎d食物餵佢

窮

你地都幾撚癲

美貌

變態
口賤
厭世
唔識同人溝通
思想黑暗
多謝bb你咁愛我

太麻煩
唔嘈得
唔煩得